我宣佈 除非有手足被捕 所有警察記者會 post 都不能再上熱門

啲行動 post 無撚晒呀!!!!!!!

全部同我喺下面貼嚟緊嘅行動文宣，戰略 post link!!!!!

推

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

屌你老味日日都係講一樣嘅嘢 3000 留言 jomud9

push

同意

行動po推！其他用不推文回覆！

咪再睇班狗 我答你地都得 冇資料呀

要笑， 用不推文咁恥笑完就夠

Agger 全日推得最快就係狗狗見面會

P牌仔好大權威

pish

實事POST，岩睇請幫推，唔岩睇請負評:
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動